★點睇垃圾00後，只要興趣班/菲傭冇教嘅嘢，就大條道理 唔識+唔自學？

仲垃圾過廢老

00後大多混有 支那新移民DNA